自戀嘅人入一入嚟

好奇想知你啲自信點嚟 點解你會咁有自信？你會唔會覺得自己好有問題？知唔知自己無咁嘅條件去自戀？

love yourself

明白呢個世界係pure luck之後就識得點樣欣賞自己嘅自慧🚬🚬🚬🚬

love yourself同自戀差太遠
唔係叫你自卑 但起碼要有自知之明

一直都要對自己有一定嘅自信先會帶嚟好運
但過份自信睇唔出有咩好運

太自信就唔好啦..

自卑同自戀都係一線之差姐 冇context 好難判斷

自戀有兩種
一種係源自於自卑 通常係因為驚俾人睇唔起 呢啲人應該係俾人恰過
另一種係真係覺得自己好勁好叻好靚 零負面情緒

但有啲傻鳩真係唔知

天生冇計🚬

我自己就冇乜所謂 反正人大左都好難個個朋友都交到心 有啲大學friend擺明鍾意認屎認屁 好多時都係由得佢吹或者借啲意串佢幾句就算 如果唔係真係熟都唔會放上心

自戀唔係自信咁簡單. 仲係一種對自己既客觀理性評價.

自戀萬歲

咁我真係冇乜缺點

收到唔少讀者嘅表白..

你啲自信邊度嚟

I don't wanna be somebody
Just wanna be me, be me
I wanna be me, me, me
I don't wanna be somebody
Just wanna be me, be me
I wanna be me, me, me

呢啲事實唔怕講

通常就係有好強既獨特感，好似摩奴，I am a special one

我係前者

照鏡之後發現小妹太美
忍唔住愛上左

天生，人格問題 之前遇過兩個，噁心